東京有咩地方好似大阪既伏見稻荷咁靚咁有仙氣？

想去影下相

可以試下去天壇大佛

根津神社,不過細好多

出雲
真仙氣